［鬼故］其實泰國人用開咩論壇？

佢地d鬼故post會唔會好恐怖